好悶 入黎玩量詞遊戲

我先
靚歪

一個
空氣

一啖
鳩屎

兩啖呀屌你
重新黎過

誤會

一打
腦魔

點樣一打誤會呀
再黎過啦
繼續誤會

一場
量詞

兩點
禎書法

三次
天陰

四次
創意

五個
低氣壓

六粒
大波波

七對
麗瑤

八次
精液

九督
吹啤

十次
IQ

11蚊
胡師傅

12女子
樂坊

十二隻
曼聯

13隊
精神

十三場
光景

十四味
盆菜

十五盆
牆

十六道
哲學

十七門
打靶仔

十八個 (亂入)
西餐

十九餐
媽咪麵

二十包
女朋友

二十包
山寨

二十一條要求

廿二世紀
殺人網絡

廿二個
小明

廿三個
啤酒鴨

廿四味
涼茶

廿五碗
啫啫雞

26隻
instagram

27隻
丁丁

二八歲
芳華

廿九場
須彌

卅道
彩虹

三一條
廿四味

三十二碗
光頭

三十三粒
頭皮

三十四張
囍帖

三十五張
氣流

三十六隻 臭閪

三十六隻氣流?

屌我都想講
我發現好多人都唔識玩

三十七枚
郵票

三十八場
英超

三十九點
螢光

四十吋
腰圍

四十一杯
果汁

做緊乜

屌你班ON9
唔係要講自己個樣野個量詞呀

不如舉一些對與錯例子

🙏🏻

IQ又點11蚊

IQ係智商喎

四十二杯 (接你果汁量詞)
我再出 初體驗 (比下個人加量詞)

四十三種
旋風地堂腿

四十四式
降龍十八掌

四十五式
八卦

屌我笑到仆街
到底你地識玩未

亂鳩咁講完下一個又繼續去

四十七位
曹永廉

四十八萬精子
屍水

四十九灘
女朋友

五十路
斜坡

五十一米
垃圾

五十二袋
悶

五十三個癡線佬

文盲唔識隔行?

五十四道
鋒味

個post做乜撚真心定假膠玩嘢